\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[usenames]{color} %used for font color
\usepackage{amssymb} %maths
\usepackage{amsmath} %maths
\usepackage[utf8]{inputenc} %useful to type directly diacritic characters
\begin{document}
\[%\input logo

%\vspace*{-3cm}

%\begin{figure}[h]
%\leavevmode
%\begin{minipage}[t]{\textwidth}
%\includegraphics[1cm,1cm][3cm,3cm]{logo-ufrpe.bmp}
%\end{minipage}
%\end{figure}



\vspace*{-2cm}
{\bf
\begin{center}
{\large
\hspace*{0cm}Universidade Federal de Juiz de Fora} \\
\hspace*{0cm}Departamento de Ciência da Computação \\
\hspace*{0cm}DCC059 - Teoria dos Grafos Semestre 2016-3  \\
\end{center}}
\vspace{4.0cm}
\noindent
\begin{center}
{\Large \bf TÌtulo do Trabalho} \\[3cm]
{\Large Grupo xx: Fulano de Tal dos Anzóis Pereira}\\[6mm]
{\Large Professor: Stênio Sã Rosário F. Soares}\\[3.0cm]
\end{center}




{\raggedleft
\begin{minipage}[t]{8.3cm}
\setlength{\baselineskip}{0.25in}
Relatório do  trabalho de Teoria dos Grafos (parte 1), parte integrante da avaliação da disciplina.
\end{minipage}\\[2cm]}
\vspace{2cm}
{\center Juiz de Fora \\[3mm]
Dezembro de 2016 \\}


\newpage
\]
\end{document}